銅鑼灣有狗扮手足拉人！！

用普通安全帽頭盔＋3M口罩但幫狗拘捕！

銅鑼灣好撚多鬼

如果係要真革命 最差嘅情況都係出解放軍 大家入嚟獻下計

我頭先仲以為睇錯
啲狗賤撚到

屌扮到勁撚似 屌佢老母

扮手足真係好仆街！

目測最少3-4個

Now 播緊

Tg見到話拉左大量

now live有影到 勁多狗扮示威者

仆街，屌

扮前線full gear

好撚多鬼

屌 狗扮手足再拉人
正仆街

好撚賤

我以為自己睇錯

仲要無證便衣執勤
＠nowTV直播

用粉紫豬咀 屌你老母死黑警

全撚部滲透晒示威者群

拿 冇鬼
最想你地戀戰個班咪鬼羅